依家d人每日睇aastock,就當自己股神?

一日到黑拎撚住部電話同人講股票
聚會又成日叫d fd買乜買乜
講到自己只係無本金 如果唔係一早變李加訪
我屌你冷靜d照下塊鏡啦
股票會發達100個人有無一個人呀on9
有 ~ 澳門賭錢都有人發達 但唔係你囉
屌你日日ff不務正業就係依家d後生仔做既野

日撚日開個aastock睇圖 屌你睇圖會發達你一早發撚左啦柒頭

咪撚再成日扮股神 牛市個個股神上身 好能難頂

就crash
放心忍多陣

仲有頭日日cap d 陰陽祝圖放fb 開post
講一大堆野

無人睇無人like 加一兩個7頭fd自唱自和圍爐好似好撚識股咁

屌